(恥笑Post) 其實肥婆d自信係邊度嚟?

身邊有個識左好多年既肥婆frd, 日日同我呻話佢對象點仆街法
又點比性暗示佢 但又唔肯同佢一齊
好啦, 我同兩個同事聽完佢講成個故仔之後, 都心裡面認為其實條仔真係當佢普通朋友
例子: 肥婆frd幫佢做OT，佢講到明請番肥婆frd食飯, 但whatsapp講明係純粹想多謝佢幫手
依家果兩個同事仲頂唔順開左個whatsapp group話一齊諗計點叫個肥婆frd死心
最惡頂係肥婆frd日日係IG story叫春，話點解對條仔好條仔都唔鍾意佢
我心諗畫公仔唔駛畫出腸呀
人地唔話你肥樣衰咪執到lor

講還講

巴打放心
唔會貼個同事上嚟

agger
叫春果part好agger

佢有兩個同事啊嘛, 好簡單, 搵一個同事捉條仔去pantry問話, 另一個同事去捉個肥婆去偷聽

A同事: 聽講肥婆鍾意你喎, 不如你要咗佢啦, 下讚肥婆300字
條仔: 屌你食開肥肉ja, 我食瘦肉架

肥婆聽到, 就一天都光哂

再唔係, 錄音錄低佢, 再畀肥婆聽

睇字都唔開胃

咁樣好似好hurt
佢同男同事仲要同team

hurt 佢好過佢有排煩

以為係小嘴巴既狙擊肥婆post

聽完覺得好撚好笑

有冇更好方法

你想達成咩結果先？

等佢自己知自己事

約哂d 人去淺水灣游水，帶佢去買泳衣，三點式